%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{N. Périn \& V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}



\reference{Math10\\
Guide de travail}
\titre{Les courses automobiles}
\motsclefs{DAEU, Math 10, intégration}

\begin{document}

\section{Les dragsters}
\label{sec:les-dragsters}
\begin{itemize}
\item Que vaut l'unité d'aire?
\item Quelles distances les deux bolides ont-ils parcourues?
\item Peut-on répondre à la question posée à l'aide d'un seul calcul?
\item Comment interpréter graphiquement le domaine délimité par les
  deux courbes et la droite d'équation $x=5$?

\end{itemize}

\section{La course}
\label{sec:la-course}

\begin{itemize}
\item Tracez les courbes représentatives de $v_A$, $v_B$ et $v_A-v_B$.
\item Utilisez la méthode de la situation précédente.
\item Quel est le signe de $v_A-v_B$? Comment l'interpréter?
\item Le signe de $v_A-v_B$ intervient-il sur le calcul de $\int v_A-v_B$?
\end{itemize}



\end{document}
